林鄭食蘋果依盤旗其實行得好靚

終於俾機會俾香港人展現團結嘅力量,個個都買報紙,畫面好靚
相信佢拉埋肥老黎返大陸嘅話,美國同台灣就會帶兵攻打香港,
然後香港人就終於可以睇到解放軍英姿
支持

屌,打錯個棋字

唔好燈

收好屋企D被先

攬炒之母

P 巴

林鄭
成功團結我地香港人

鬼咩比人制裁
咁咪拉返11個人發皮四囉

無退路既人會做得更盡,但亦代表行動方向正確

對當權者不痛不癢既行動，其實係無用

最蠢係捉周庭
都未撚見過國際會有人捉個廿幾歲小妹妹當做政治犯

拉埋日本d毒撚落水

行佢老母, 講到佢有謀略咁, 根本亂鳩咁嚟

禽日咁高調同咁早，其實主要淡化美國部長同日本前首相使團去台灣見總統，中共係咪好成功呢？香港人無人提過

攬炒之母係要話比全世界知我港冇新聞自由
想歐亞跟美國隊
其心可誅